突發！巴塞隆拿大抄皇馬六比零

[url]
[/url]
小學生都踢得好過香港學界足球

抄同炒都唔識分 你啲中文仲衰過小學生

勁過港超

港足已死

超新星皇馬

咁都有得踩港

第四球個8號仔

同大人啲動作冇咩分別，好流暢

我蝗好多勁過同年美斯

個黑仔好似丹比利

你搵差唔多全世界踢波最勁嘅小學生 同一個唔重視體育 世界排名百幾嘅地方嘅靚仔鬥

人地細細都學緊踢全場緊逼

404

仆街，勁過我好撚多，同佢地踢波皮都掂唔到

最尾個球窩利真係丹比利射咁樣

點解次次都係巴炒皇
皇馬唔係出好多傑出青訓架咩

補返條LINK

屌你上面條link搞到個youtube app係咁crash

7號個nigga 仔把握力仲好過迪姆華拿

痴線腳法咁勁既

仲大腳過我
仲要左腳扭腰出波

開始同情可憐皇馬啦

細個開始練定比人炒 到大左無咁傷心